張敬軒 HINS (21) 等出LIVE CD

演唱會精華重溫

無電腦係手 唔post template啦

LM

年頭歌《缺》[Official MV]

作曲: 徐沛昕 作詞: 陳耀森
編曲: Mac Chew 監製: 張敬軒

新歌《天才兒童1985》[Lyric MV]

作曲:伍樂城 作詞:黃偉文
編曲:伍樂城 @ RNLS 監製:伍樂城

HIFI 翻唱集《Dahlia II 》

召集所有鍾意張敬軒既音樂，或者鍾意佢本人既巴絲一齊吹水

IG：
FB：
YouTube Channel：

走數軒空頭支票列表 得到張氏認證
歡迎各巴絲補充
肯定唔止咁少

2007
幫Joey作歌(2011年Joey問皇上要歌,皇上話得半首,另一半;另一部電腦到)
整容(箍牙)最後到2011年先做到
Ivana 35歲前嫁唔出就娶佢 2015年11月易彎娜宣佈同eric so結婚

2008
5月話會同Ivana拍戲
話過會俾曝光個original ver.叱吒樂壇播

2009
下年做返唱作人

2010
下年做返唱作人
出Why Not,總共15首新歌(最初話暑假,之後話10月,最後... )

2011
支持粵語,國語碟壓後至2013
5月話暑假出新大碟
2012/2013 年有紅館演唱會
下半年會出翻唱劉家昌作品既碟

2012
今年會落區唱歌為本地民間狗場籌款
2月話今年會出兩隻廣東碟
7月903訪問話會同舒文+Eric Kwok合作，下年出廣東碟再加國語碟
出Demo碟
下年會拍《我和秋天有個約會》電視劇版

2013
搞舞台服裝展
暑假出碟
下年出國語碟

2014
下年做返唱作人
下年出國語碟
下年拍科幻電影,做男主角

2015
今年做全職歌手
小型籌款義演
2017年做舞台劇《莫扎特之死》
今年出翻唱碟
今年出兩隻碟(上下集形式)
7、8月演唱會玩projection
今年上多d勁歌
KKBox Live會準時開始

2016
話會係2016好檔期同Ivanna一齊開演唱會
最快7月頭會出新碟
將會同皇后推出限定組合
可能會拍劇
唔記得邊日係ig透露分別寫左4首歌俾4位歌手
差d叫左周柏豪幫佢影新碟封面
做完保良局之後fb live話錄緊隻翻唱碟
寫同皇后演唱會首合唱歌
同皇后演唱會舉行之前應該會出隻新碟
宣佈來年舉行降兩度全翻唱演唱會

2017
係我是__事件後，蛋記代開支票：
「依家公司正忙於為軒仔搞演唱會，亦籌備緊佢嘅廣東、國語新碟」
同王苑之合作既搖搖版演唱會第2場中，透露演唱會後會去讀書進修古典樂；
同時聲稱今年會作多d好歌
10月上水透露會陸續出新歌
籌備新碟中，搵新舊音樂人合作，主題是向以往聽過既音樂（90年代）作致敬
透露12月拍新碟封面
入紙申請降兩度2018紅館演唱會
2018年出翻唱大碟
於年尾除夕倒數透露將某個網站嘅走數list釘係屋企
2018係找數年

2018
6月演唱會會唱塵埃落定，自己sidetrack同人地既歌（好似係）
今年有國語、廣東新碟
更新唔切 遲下再講

BY 在你的左右與一眾巴絲

幫你post堆

樓主用咩機拍… 拍得好清好靚

代答: 不是樓主, 自己PM uploader

塵埃落定唱左啦
可以加返中樂音樂會

btw 張找數list可以更新喇

都係哥句, 坐睇走...數...

新post lm

音樂會唔好走數得唔得
好想聽你唱live

音樂會等到2046

新po

留名

最近睇返lip 青春常駐(featuring. 譚玉英) 覺得好有feel

加埋話會打 演唱會後感

呢個容乜易吖
搵日張生訓唔著冇嘢做就會出到嚟
等佢

由佢地啦 有分流咪得

小丁

Agger,大家圍唔同嘅爐算啦

入過一次就無再入去 不了

新po lm

新post lm
期待音樂會

終於有返正常討論

全紅字都算，留言全部都打冷震

早佢一個月開既基仔都未出
睇黎有排等

個post明已經打緊冷震

btw新post留名

Lm 都係呢面舒服啲

唔該哂

佢想佢快d出演唱會碟

我都想知 但唔係我拍
你可以試下入去留言問

好過佢趕住出剪到1999啦

我懷疑年尾音樂會係新碟showcase
好似2015 kkbox x felix live咁
假設佢唔走數既話

咪係
寧願慢工出細貨

英皇自bam左youtube條官方片

諗緊買唔買bluray

軒仔一把年紀仲多左班𡃁妹fans 應該好老懷安慰

其實買得過 製作幾靚

上次lip同mtt好快搞掂
撇除版權問題 英皇搞呢d野好快手
古蛇岩岩先開完一個月 等多陣啦

終於開新post
話說我而家先聽返啲舊歌

lmlm

信和有間好似兩舊水埋到單 唔貴 同埋我覺得lip blu ray真係幾高質

非軒迷聽完concert諗住睇下討論
隔離post啲痴女打哂j又講埋唔關軒叔嘅嘢
好趕客

個post最尾都俾佢哋騎劫咗

其實分開都好 各取所需 唔使話人地ge
利申: 兩邊都有去

做好啲應該早啲分多個post 靜左排冇地方傾演唱會

上次mtt好似兩個月就有

買bluray 都唔知用乜播

買黎得個儲 我隻港樂拆都未拆

CD 價錢大約幾多

我用ps4

想問下差多位巴打，有無人睇左尾場有錄低佢同tobey合唱果一段，佢話最後一日帶tobey上台，睇到個心好痛。

想重溫下，有無打巴打拍左影片？如有的話，可否send比我，唔該哂你地

hi絲打 我有錄音你需要嗎

唔該哂你！我係巴打！不過都想要！多謝

唔好意思

agger 質素緊要

好過無 前題係有質素

如果想買返以前啲一手碟 去邊到買好？
想儲哂出道以黎咁多隻碟

岩曬佢個金魚佬 不過你又知佢地係妹

但係我其實幾鍾意啲gif

原來ps4得 係咪部部得？

同求

啲gif係好鬼cute

信和

應該係 因為ps4啲game本身就係blu ray碟黎 而家開親ps4就係用黎播碟

cd warehouse, hmv, 信和 sky music
二手就信和地庫或者上網揾
以前環球果期d碟已經賣哂
依家出番簡約再生

唔該絲打 啱啱係cd warehouse 買左felix 同no. eleven

屋企部ps3 short左⋯ 為睇碟換部ps4

我都係 部ps4成半年冇用嚟打過機 靜係for睇碟

我都係 買bluray買到窮 張敬軒d演唱會碟有Blu-ray?

如果好似當年moov咁我唔拘吖
好似巴打話齋, 質素最緊要
前提係唔走數嘅話

留言

有出Blu-ray 阿

推得好快

想問 Urban Emotions 係咪已絕版?

個個都係咁 未用過搵日試試佢

好似係信和見過二手

邊間

同ex分手一年 果陣係因為佢先鐘意軒叔
18號果陣聽hurt so bad聽到眼濕濕

土地問題呀

上次lip聽好幾首都喊到癲 i know that feel

頂無ps4 呀

果陣ex好鐘意係我耳邊唱騷靈情歌 餘震...
呢啲我呢一年都聽到比較無咁大感覺啦其實
但hurt so bad一聽真係

等咗呢邊好耐

仲有無能為力同追風箏的孩子

留名睇正常討論

希望今次下次愛你入到碟 上次mtt無入碟表示失望

btw 下個post template可以加埋隔離示愛區link分流

呢首唔入碟就成個水part廢左

隔離post班人仲誇張過啲kpop post

仲有下次愛你 係我知道被分手之後最後send比佢既歌
聽到呢首都無流馬尿 估唔到encore先黎頂唔順

我果陣係send無能為力 好彩冇唱到

水part真係正到呢 英皇應該搞得掂嘅

我都唔敢上youtube聽返今次live
屌講講下又眼濕濕 過左成年都咁廢

錢啫，蛋記大把，然後軒叔被揸乾chur爆

唔緊要啦 我好似都5年
聽歌諗起好喇 平時咪呀

唔好 唔好搞咁多嘢

一山還有一山高
最好聽歌都唔諗起 雖然而家未做到
不過等出live cd 應該都會係咁loop

聽下次愛你會有啲戚戚然⋯ 睇完演唱會又不停係咁聽，自虐咁

我仲未敢再聽返

井嘅編曲都好好，勁震撼，應該會收晒成part入碟掛⋯

井加天堂有路 張敬軒把聲完全帶出個意境出黎 穿透力強到

唔記得了 都有d耐既事

無成part真係罷買

兩首加埋估唔到咁正 現場聽好震撼

一係食炒價一係買二手
再唔係買環球後期出既簡約再生版 個盒厚到on9

井同迷失表參道呢類歌 點樣編都係咁好聽

我好鐘意聽類似今次編曲既旋律 唔識點講 但係會有d classic樂器 加鋼琴既歌 例子係 Nier Automata既soundtrack果類歌

成日諗 如果隻soundtrack入面首the weight of world填左廣東詞比張敬軒唱 應該正撚到仆街

無返一萬幾千真係唔好諗第一版嘅一手碟
閒閒地過千一隻

音樂會
期待中樂2.0
睇左兩場都聽唔到不吐不快live

我入去諗住傾下張敬軒，點知除左示愛所有內容都唔係講佢

好多時係為改而改，好難入口又晒左首歌
但係佢今次改得好好，其實lip首酷愛都改得好，好襯啲歌詞

如果有埋頭場不吐不快同尾場三角誌 原來愛情回來過就prefect 池
但三角誌唔知有無版權問題

自膠 三角誌係18號

不吐不快真係好正 不過見佢都唱得好辛苦
三首都聽到live表示真係好開心

呢啲應該有難度，尤其不吐不快
Rundown日日有果啲應該會入碟，其他就隨緣啦

做咩咁睇唔開😂

塵埃落定同不吐不快唔入碟係咪想迫死我地

其實要示愛唔係問題
但開過個新po傾咪得 將演唱會po改走數字咁我地可以去邊傾

算啦 無謂再講
呢到傾咪得
兩個post各有各傾

塵埃唱左幾晚反而有機嘅

成首三角誌都係BOMBOM棒聲

咁啲人好似屌緊前排冇得傾嘛
明知係示愛po唔啱傾就咪睇啦 上黎講冇意思架喎

中樂

簡約再生反而係厚盒

係囉 都塵埃落定

睇返今次rundown 唔計翻唱歌 除咗兩座位跑車全部都係plug/hit歌

終於開post

其實我覺得兩座位跑車好正 medley埋yes or no同孤單公園仲正

孤單公園百聽不厭

個人愚見lip個段r&b medley無得超越 除非加埋兩座位跑車落去

d bonbon聲真係好煩 慢歌又拍 18個場降兩度part全bonbon聲

有冇人有睇15嘅早收工去探病個post

其實我又唔覺得係好厚 普通膠cd盒 簡約既意思應該係無紙盒個d 不過有樣好係size全部一樣

個場啲人好似high大咗咁 bonbon聲都大聲過人

其實派棒就一定會有呢個問題

公海

BOMBOM聲都好 18號都係抵入場

我多數係拍手，掌聲好聽過d bom Bom

靈魂相認live 聽完真係返唔到轉頭
Joey 唱果個版本都好好聽

鬧到飛起但有900幾正皮

Link?

想問下 我買左blueray既演唱會碟
如果係mac 機係味要買個blue ray 既野先play到

好鐘意塵埃live個伴奏，好聽過CD 所以一定要出

其實點解唔整螢光棒俾人fing算呢

冇解釋又話人地對你唔住
有合理解釋又話搞番大件事
其實係咪自己理虧, 畀人鬧到怒羞, 唔畀人為自己辯白呢?

新人留名
突然之間多左咁多討論唔知係好事定壞事

想整燒烤叉掛

點解會有咁多

自己唔吹囉唯有

好似只係宣傳單張黎
係咪之前有得拎

首先你要有讀藍光碟個部機

18號完場個陣見有人係地鐵站派

冇吹到 fing電話燈同燈牌

係呀 完場果時門口有人派 佢係一疊一疊咁派

我淨係過去攞gif

可能驚派唔哂所以成疊俾你
我拎左一張咋

每一場完咗之後喺紅磡站條樓梯都會有得派
攞咗幾十張痴喺牆度

完全無見到

今次聽預言書live喊完之後 而家聽返都仲係眼濕濕

完左佢地一野隊左一疊黎 趕收工咁

佢地愈夜派得愈多架

我收到五張

一張都無

點解我嗰日無得攞

留名
等年尾中樂音樂會 希望有悔過詩同迷失表參道，最好張敬軒記得狐，唱埋佢

唔走數就係

隔離示愛PO好痴線

唔敢睇落去

pish

ME 2

18號場喎

係呀 明明最尾先走

係咪搭巴士 巴士果度勁多staff派

同埋場場都有

係 我諗住拎一張 點知比一疊我

搭火車 兩場都唔見

電話燈 唔知係咪因為今次有bonbon 好似比較少電話燈

行個度都完全見唔到

btw 佢係邊場話音樂會係中樂 好似無聽到又無見到報導

枝濕鳩棒吹完即漏氣 直接扭爆左佢

我睇18號呢 見到對面區d電話燈好燦眼 跟住就無開

點解我見唔到

啱啱翻煲lip 真係好正
可以聽翻好多大家今年嘈左好耐既sidetrack
感覺14年個concert好有佢個人色彩

其實我想問
張敬軒開得6場把聲好似已經唔係幾得
我睇第五場已經沙咗
睇返以前啲人開紅館開到成十幾廿場 究竟點做到
其實我覺得佢開十場應該照樣會坐滿
但係佢開唔開到？開唔到係因為實力唔夠？

唔會實力唔夠啦
英皇應該都估唔到佢依家fans base突然咁大
其實開廿場都得係睇間公司想唔想佢爆足咁多場
定想推高個場次
郭富城同校長 次次開成廿場咪又係唔爆 造勢姐 根本依家咁多贊助商唔會蝕錢 呀豬呀狗都開得紅館

但係佢把聲支唔支持到架
我覺得講實力 佢係勁過某啲開到十幾場嘅歌手
但係今次佢幾場已經聲沙 唔知佢開唔開到咁多
下次會開到幾多呢

佢開6 場, 第5場已經沙係因為佢場場都去到盡
你睇下佢今次酷愛場場都拉到個 high c 咁長
其實上次LIP 把聲去到尾場(第3場) 都已經好沙( 你對比番LIP DVD 同港樂)

我去睇佢LIP 尾場, 軒仔話個日朝早佢無啦啦失左聲, 野都講唔到, 之後拿拿林去打針同祈禱
先有得番聲( 唔太記得詳情)

不過就算開十幾廿場, 隔幾場中間都有一日畀佢休息, 所以應該難佢唔到
但唔知佢仲會唔會場場出百二分力去盡咁唱

佢之前都試過做舞台劇連續開一個月 (都成20 場)
相信佢有實力同體能去開到十幾場

如果佢想開十幾場咁我寧願佢分開幾part做
佢啲藝術家性格場場都唔留力去盡
我覺得今次去到5場尾段把聲都危危地
even我地唔介意聽爛聲
連開十幾場把聲應該唔洗要
就算我買唔到飛都唔想佢咁樣chur

就算個歌手本身幾靚聲幾有技巧
聲帶肌肉連續幾晚用咁耐一定會疲勞
所以如果要畀樂迷聽到有質素嘅演唱會就唔應該開太多場

其實我都一路搵唔到source 搵過新聞都唔見

但最喪一定係酷愛
演繹+編曲我會用藝術黎形容

呢樣真 場場盡哂力

其他開好多場嘅歌手都會咁做？開幾日抖一日咁？ sorry 我唔係太熟

btw 今次酷愛有high C? 我仲心諗今次演唱會假音高音就多 但係真音就無乜咁

係就好
下次可能會開得仲多 我估

btw 你好似真係好迷佢 咁清楚佢啲野

呢樣真係好難取捨
開得多就質素低啲 質素高啲就開得少
不過都想佢開多啲去奠定自己起香港嘅地位

我覺得春秋都好唔錯 舞台編排好驚豔
個段係唔知件衫做乜事

以我係媒體同演唱會認識既佢 覺得佢個人幾完美主義
唔大機會會因想谷多幾場就hea啲唱
不過性格同公司話事呢啲野好難講既

要質素就少場次 多場次就低質素啲
好難揀
但係我諗下次開會唔會俾公司焗住開多啲
始終紅咗

好多人話件衫唔好
但我覺得幾啱feel

今次酷愛係最後係C5 海豚音, 上到C6 海豚音, ( 上次LIP 係c5 真聲)
真音最高應該係 井最尾個度 B4

一定有一兩日休息, 連開廿日成隊CREW 都頂唔到啦
冇記錯上次個舞台劇係每5日抖兩日

有缺呀

C5就唔係咩海豚音啦 假音姐
井嗰度有B4咁勁！？
不過B4勁係勁 但係唔算真係超高音
故園花茶 該死的快樂嗰啲好勁
想睇佢唱好高音

會抖咁張敬軒應該搞得掂
下次我估會開多過6場

好似降左key冇b wor

係WOR, 咁真聲最高應該係<缺> 最後個part D5

應該都冇d5 佢降左key呀

係bor, 降左得A4 咋
多謝糾正

仲有天堂有路後段叫做有少少高音

我自己都好享受聽佢唱高音同海豚音
每次都好期待除左D 本身有高音位GE 歌 (my way , stop the time , 并個D)仲有係邊首歌會加花"臣"

想聽佢好勁嘅高音

都係lip酷愛最勁 好采果陣有比錢入場
不過佢宜家越開越多場 應該會保守d啦

我都鍾意
但佢啲C6已經聽過好多
想聽佢真音 因為比較少
所以想佢唱多啲 破下紀錄
一係假音再上高啲 高過C6

見到上面話舞台劇試過做到25場
印象中秋天一場加埋得十隻歌,
仲要有部分係其他演員唱嘅,
D歌平均難度邊有佢自己演唱會d歌咁高
我當時買到三個星期六嘅下晝場飛,
佢尾場把聲明顯沙過前兩個星期
演唱會想開十幾場唔留力嘅話都唔知佢點頂得順

真係咁咩 嗰次係咁堅咩

但係公司會唔會焗佢開多啲

我16 場

lip尾場都已經沙
今次未開之前我都驚佢頂唔順

其實咁樣唱海豚音呀真假高音對聲帶係咪好傷?

我覺得會 蛋公司喎....

鳩叫少啲應該可以做多1，2場⋯
獲啲位其實可以唔使咁大力去唱出
以佢對自己咁有要求嘅性格係唔會留力

係，個編曲救左首歌

舞台劇佢唔使好似演唱會咁全程用聲⋯ 不過我之前係睇equus，係有1幕係勁用聲，所以開十幾場都未必出事

件衫應該係接住井/留白爆左啲花出黎？ 好似係

鳩叫太多太長 一首半首就high姐

佢唔留力所以咁快就聲沙（之前某歌手開兩場就沙 ）
近年最勁應該都係張學友啦，開廿三場，跳唱三粒鐘

睇番紀錄，連續最高係紅館開show既係許冠傑，92年開左41場
第二係學友95開既演唱會，34場，都係連開

詳情可以睇呢到（簡體字）

今次佢都係想破個人記錄先開六場啫
佢肯要求唔開咁多緊係得啦，開太多傷左把聲仲點搵錢

之前祖兒開紅館，都有要求公司放幾日假，等佢把聲休息下

學友真係好正 冇聲沙

堅呀 真係震撼

有幸個陣去左睇
聽講出年學友都會開

學友未做聲帶手術之前先係叫做有軒咁清
如果做多過6場佢就唔會場場都咁搏架啦
同埋公司會放break比佢
除非想佢聲帶生繭啦 之後做完手術都返唔到以前咁清架啦把聲

唔太搏已經好好聽 聽出耳油

李香蘭

好想聽軒叔唱多次李香蘭

嗰次高音佢有真唱咩

雪狼湖都連做好多場，不過無咁多歌

有呀 澳門果次先冇

對佢黎講應該真聲唱高音辛苦過用假音/海豚音
我見佢場場都好易拉到海豚音 D好長

我記得佢話高音唔係要大力音 , 係要放髮把聲唱

講起酷愛其實弦樂版都幾好聽, Unplugged 同港樂都係唔差

假音係唔難，但係18號場假音都有啲忟
不過上高音都係輕過春嬌姐

*輕鬆

雪狼湖42場，無計入去呢個表到

新手想問下幾時出live cd架其實？
好想有live三角誌同埋塵埃落定

呢層要問吓蛋記啦

其實呢，個零兩個月已經係最快既速度

講緊要兩間公司傾掂啲歌既版權，即係個價岩唔岩心水啦
然後就係英皇方面搵人去搞歌既後期，即係執錄好既聲同畫面
呢方面就最花時間，因為英皇 / 剪片公司最撚鍾意每六秒就轉一次鏡頭
務求係百五分鐘入面剪最多shot入去
繼而就係去搵廠印刷，之後排期去做宣傳
你諗下上述所講既呢啲工作（一定有遺漏），仲可以短到一個點既地步

上次李克勤演唱會係9/3-11
DVD係 11/16日出

所以兩個月差不多

係呀 因為假音只係難在要唱啱個音 但係真音難在要用力hold實個音 所以長音黎講真音會難d

尋晚凌晨睇晒 lip
聽佢唱酷愛都覺得好攰

其實LIVE DVD 會唔會再後期錄返音?

後期會汁番D 音
但係應該唔會錄, 因為會唔sync 同埋STUDIO 入聲同LIVE 入聲都唔同

如果後期再錄人聲, 可能會好似TVB 個D 劇集有時BOOM MIC 收唔到, 後期補錄番個句, 好大遺和感(定叫做唔和諧)

假音就係, 海豚音都要用好多氣先HOLD 到長

佢個音應該唔算海豚音啦

佢自己都講過返唔到轉頭

估計今次應該都係mtt質素

其實c6唔係海豚音
係咽音
兩者個發聲方法係唔同

過雲雨
就算聽返笑忘書cd版都覺得好青澀

6秒轉一次鏡 見到句野都覺得暈

我一直都分唔清
咁咩音開始先叫海豚音?

我覺得係夾埋寰亞唱片先做得咁衰
我上次睇完MTT現場 都唔想去買DVD,
就算之後上網睇番都覺得個質素唔值
淨係D 剪接已經唔好睇
一來ivana D 歌佔多, 二來個show 唔係太正

不過今次一定會買 !!!!

16號果場擺咗好多機唔同角度

係地下影上去個鏡頭好朦

蛋記出品一句歌詞>1個鏡頭是常識吧

啱啱先睇熊仔頭條片 蛋記有必要搵佢拍條咁長嘅片再谷人氣咩

段片熊仔頭好似一年前已經話會拍 可能只係順手比個bgm授權佢？

英皇最撚鍾意畫蛇添足，唔係無試過後期再錄過音（Starlight補左句，唔知做乜柒 ）
近幾年好似無

如果係嘅話覺得又做多咗

唔關寰亞唱片事，係香港（尤其是英皇）驚觀眾睇唔到其他角度既
所以勁鍾意每幾秒就轉一次shot，有陣時整埋觀眾啲表情上去（整黎唔知做乜柒，我想睇歌手囉，知觀眾咩表情有咩用 ）
完全無諗過睇碟個班觀眾會睇到頭暈眼花，到底剪片班仆街有無企係我地角度去諗

想屌柒班仆街好撚耐，成撚日糟蹋哂啲演唱會

諗起twins tune到初音果款
明明睇現場冇乜嘢 係要tune到咁柒

印象中熊仔頭之前都有用過幾次斷點,
今次應該唔算係蛋記發功掛
CapTV嗰堆真係不了,太明顯

初音好過佢

成日剪觀眾入去唔知有咩好

好憎某D BD成日剪到歌手又 遠鏡 中鏡 近鏡
觀眾又遠鏡中鏡近鏡
狂轉黎轉去
睇到眼都花

應該一早授權左？

片尾蛋記同球記同個演唱會都有鳴謝

識野

最近嗰次學友演唱會狀態起伏都大
但點差都好，頭髪亂了同李香蘭次次都超水準

利申：連澳門場睇咗6場

我想問有冇人知點樣分簡約再生系列？
因為我想買返啲舊原版 唔想買錯

簡約再生全部都係cd膠盒
舊版碟係通常係紙盒包裝

CD上嘅編號有得check

唔夠21咪無得睇??

打開聲針好傷

睇返08年個concert
唔知點解覺得佢當時喺台上嘅眼神
係最真 最誠懇
唔係話依家唔真

我的天

而家既佢 特別係studio version 多左炫耀技巧 少左幾份輕鬆自在

ʕ≧ᴥ≦ʔ

rich 駛唔駛買酒店套餐

好想要live版塵埃落定嘅伴奏琴譜 有乜方法先可以買到

要等dvd出睇下有冇人可以放琴譜喎(官方未必會放要靠啲高手聽出嚟)
現階段淨係可以去人聲

Thx

咁可以慳番

呢d賭場送飛show唔會炒啦

市面上既球記碟得D1, why not同精選碟仲有原版
其他一係炒價一係厚膠

21歲入場呢個限制已經少咗啲fans爭嫁喇
不過本身fans base大其實都係難拎到飛入場

我遲啲等佢出cd有清啲先再算先

呢排loop係咁loop缺

我不停loop親密關係同一人分飾兩角

我就loop緊 男孩最痛同老了十歲

老了十歲+1

好後悔冇去到hinsideout演唱會

Loop聽說愛情回來過+襯

loop 緊 unplugged

原來我打多左個loop 1999

是但啦1999都明你講緊乜

Loop追風箏的孩子同塵埃落定

我loop緊最卑微的願望

loop 天才兒童

依條片係第幾場？

天才兒童每次聽都會心生愧疚

18/6 KKBOX特別長

襯同蟬

缺、天才兒童隻碟幾時出？

話時話。有冇人係睇18號特別場
係咪有個fans送花，然後錫左一啖？

(Btw, 追左post咁耐 經過幾番波折 終於出到聲 )

呢張應該係佢自己喺屋企食早餐
食個早餐都搞到咁鬼複雜

有工人姐姐煮嘛
咁多塊多士佢食唔食得哂

有..........無記錯好似係Encore個陣，黃區第一排

連點食個早餐都要被你批評

享受黎既，亦都襯返佢對某啲事既執著

只係覺得咁多擺盆好麻煩
雖然係工人姐姐做 但都係要洗多兩隻碟

佢不嬲對格調果啲要求好高

等我突破盲腸先

乜佢唔係O係日本咩???

翻黎參加優秀選直播呀好似

舊年年尾話籌備新碟中
之後話新碟搵左mac chew編唒全碟既歌
跟手出首天才兒童又唔係佢編 唔知隻碟年尾有無

今晚勁歌直播有無人睇左
首歌又編得怪 音樂時大時細 佢又唱到歌詞亂哂

有冇人知軒仔 felix隻碟邊到有得買

應該好多地方都有 好似行親cd舖都見到

大眾都有啦

想平咪信和

相比vibes$88，Felix$10X真係抵到爛

vibes無買

張敬軒係我樓下拍mv!!!!!!!!!

出新歌！？

好似下個禮拜出

冇圖講咩都得啦

我都係祖堯邨見到軒仔
不過首新歌唔多好聽
諗住搵佢影相 但係佢一拍完就走咗

好羨慕啊！
點解我永遠都撞唔到

好似仲未走
上咗天台拍

頂頭先趕住去見工 冇得追

工作人員唔比影

仲拍緊 有影相

係咪又唔係情歌

在線等圖

呢啲機會永遠都唔係我地

影唔到 可唔可以形容下

圖都無張

不要再說了

太幸福啦你

搵唔到機會同佢影相

希望MV出到嚟唔好好似打你吖2啲MV咁啲分鏡震過貓王

連我媽都有影
佢唔等我搵走套suit就落左去
軒仔佢好nice

仲要今日出門見工撞到佢
見完工返黎佢仲係到
頭先換衫買餸佢上左車

皇上加持 你份工一定見得成

羨慕

仲唔係mac chew嘅歌

好似好伏

新歌叫make a beat?

應該係啦 不過都期待嘅

我估係m記點jack歌

千祈唔好係陳詠謙填詞

Feel到係Do what you want個種垃圾歌

求下你唔好燈啦
好驚真係佢填

呢啲無聲無色突然彈出嚟分分鐘係全副舞裝啲friend

竟然有新歌

咁突然 首歌係咪唔關今日拍mv首歌事
唔通係廣告歌睇落好伏

佢一post 我都覺得有陣全副舞裝feel

今日拍mv應該係for「大碟」嘅歌？

11點有得聽
希望快得黎正 類似詩郵寄個啲 (睇落似快歌)

8成有舞

根據往績 蛋記d快歌...

合唱歌？

真係合唱歌
hins同Joey好似愈嚟愈fd

問你呀

咁都好d

Ching👏🏼👏🏼

咁都估中 勁

屌 真係 咁快有

快到咁

幾好聽，英文果度

有冇link?

Apple music

皇上好高音

有m記個melody
中英雙語rap cls

快手到

M記係咪會播

完全係外賣電話接駁鈴聲feel

點解可以咁快就有圖

Spotify都有 kkbox要search名先搵到好似

Joox有得聽全首，首歌幾過癮

M記簽咗淨係播球記
不過呢首可能例外

唔識欣賞

Rap癡撚線
比想像中好 無想像中咁重口味
聽得落手 我覺得幾好聽

張敬軒rap

不過都估到係依類型啲歌
佢同joey把聲夾情歌都無同王菀之咁好聽

覺得幾好聽 英文Rap唔錯

係 我以為會一陣膠味 點知幾好聽
果然冇期望就唔會有失望

好聽過全副舞裝我就收貨

Agger

邊位

張散軒呀？

屌是咪畫的 p到

韓仔

係m記個melody有少少出戲
成首歌其實還好

得joox有班底睇

曲：陳光榮
詞：陳耀森／馮曦妤／Rap lyrics：朱雋言
編：陳光榮
監：陳光榮

森仔 陳光榮

P到面目全非

M記歌嚟講算幾好喎

馮曦妤原來仲係道

間唔中聽到佢唱電視廣告歌

重裝甲

佢都有寫歌 同埋係demo singer

好想瘋狂係佢個樣度唧茄汁

頂 笑咗

好變態

幾有新鮮感 估唔到有rap

記得佢一出道唱功好唔掂
依家唔知點

拎返屋企放定啲係廁所

佢唱live係差d既 勝在把聲好聽有辨識度
聽親佢d廣告歌都好易認

首洗腦歌OK 過到我個關先

都係賣食物ge

抆屎=,=

比想像中好 一開始睇佢個look仲以為係倉底貨 點知係m記歌

估唔到又幾好聽

今日拍 聽日就剪好？唔係掛
聽日去食個m記先 為左張餐枱紙

漢堡麥樂雞神偷嚟嘅

完全幻想到佢rap嗰陣一定整呢個樣

好聽喎。我仲以為係伏

好過癮

今次收貨 不過下次可唔可以岀番首正經合唱歌

連頭髮都假 咁
Make a fake

好難難聽得過佢

都係想比人J姐

舞台大少
個人覺得襯sharkshark薯條多過點jack

dllm望咗三秒先認得出邊位

執走個眼袋咪算囉，塊面P到唔認得

韓仔軒

覺得個MV 係未開演唱會之前拍
塊面好圓好想met下

同美圖獸獸effect有得揮

段rap既動作

呢個look 真係不得了

Agger!!!!!

搵張敬軒出黎sell蛋記藝人

係
不過正常既 點都要有人提攜下新人
利申 唔係唔鍾意樂彤 但唱歌真心唔得

lm要瘋狂買水

唔撚係掛 可唔可以個人show

Dahlia又出黑膠碟
軒仔同英皇而家仲有無mon po?
可唔可以轉下第二個封面?張相用左三次喇

PD2又出？邊到消息啊？

M記個廣告電視有了
可以成日見到佢兩個同聽歌

跑鵝區麥當勞 #誤 #跑鵝區madonna #屯門良景brunomars
想知有咩含意

你一講完我即刻去google下
宜家先知原來真係有跑鵝區

出咗mv
蛋記YouTube channel

容祖祖又抽佢水 叫埋呀關xx過來囉

個腩做咩事

中年發福

好搞笑

好耐冇上過來～ LM

係咁凝住joey條鏈係想營造有gap嘅效果

少啲ff

出左新歌

軒仔今年真係勁找數

過客亦求安睡！啲詞好似唔錯！

有質素

得Spotify有得聽?
搵過kkbox/itunes都未有

係 但音質麻麻 不過聽到已經夠爽

得spotify有 勁突然

其實唔算好突然,
上個星期睇隔離壇已經話今個星期會有新歌,
但我以為係指隻廣告歌

用得streaming都唔會expect有好嘅音質架啦

唔睇呢度都唔知有新歌 佢又無係ig講

唔係kkbox/ moov做獨家 itunes又無得spotify有
唔通提早流出左

似唔小心提早放咗出嚟
係咪又有it狗要準備失業?

第一次用sportify,唔係好識用
想問係咪未有歌詞？

咁突發

無

首歌...唔太岩我口味
冇果種想係咁聽既衝動

同意 又唔係唔好聽 但唔係我杯茶 可能我始終都係鍾意佢唱慢歌 覺得有feel 啲 不過都幾特別同幾有新意

第一句同開頭係幾有新意...
可能首歌太清新

講起蛋記新歌呢排覺得最好真係心之科學 希望佢八月音樂會之前可以出多一兩首歌啦

節奏似孤單公園
一開始唔錯有新鮮感 但覺得佢唱得麻麻
得罪講句 愈後愈難聽

我覺得幾好聽 個chorus第二次起我已經有啲印象
不過唔知係我未睇歌詞定點 有啲位音樂大聲到我聽唔清佢唱乜
行下呢啲清新路線都幾好呀 雖然佢把聲真係好適合唱慘情歌
不過個key推到咁高 唱live又係降幾度

聽唔清楚歌詞 睇完再研究下
聽左幾次硬係覺得唔岩佢佢唱
後面高音位un耳 曲風+歌詞同年齡心境唔相乎咁
第三個季度出首咁既歌有d玩野

想問有冇新歌既創作班底睇?
喺spotify聽左一次
感覺唔錯

我中意潛水多過天才

首歌啱洪卓立唱多過啱佢唱
唔好打我

好似過客別墅咁 咁高音唔知做乜
明明降返key仲好聽過原版
佢唱得辛苦 我地又聽得辛苦

太清新 有啲唔慣
係咁轉key 會唱死佢

尾3唱得好急嗰句有冇人聽到係咩?
我大概聽到係: 才能順水推舟撐下去
但又唔係好肯定有冇聽錯

Official fansclub有歌詞po

新歌唔知點解有少少舊歌青春嘅味道
開頭有少少似孤單公園

同你相反...反而覺得天才襯軒叔多啲...
呢首風格太清新...同軒叔扯埋一齊有啲怪

出得好突然 仲要淨係得spotify有

咁高音live應該... 後面仲要又急又快
聽到有新曲風係開心 但好似真係唔多啱佢 認同巴打話立立唱應該幾啱

立立唔夠氣 live唱更加會走音

講緊就咁錄 好似冇咩人駕馭到呢種曲風

成日覺得佢把聲虛得好正

新歌無歌詞是常識吧..........
尤其是Streaming，佢地都係搵第三方歌詞頂住先，好大機會有錯

天才唔係唔好聽,
但張生真係唱太多呢類慢歌,
聽得有d厭,
反而間唔中出呢類清新d嘅歌幾好呀

唔知點解我想聽下ivana唱呢首

皇后真係好鬼正

除咗Spotify係咪無其他地方有

唔見其他地方有
得佢有可能唔小心偷跑出嚟

無spotify就只可以睇住你地討論

Facebook fansclub 有

我都係特登down返黎聽 聽完就del app

佢唱一定走哂音 d詞仲會唱到1999

我都鍾意呢D曲風喎 冇咁千篇一律
首詞邊個寫?

又係陳耀森森仔呀

其實曲風轉下好過不停loop天才兒童個種風格，雖然三張幾嘅張敬軒唱呢種歌唔多夾
想皇后唱+1！！

我係想講呢種曲風似洪卓立愛無膽果種，所以先咁講

支持陳耀森做固定填詞人

前奏好有卡通片feel

spotify 一向都冇歌詞....

曲好似係林家謙

Link係咩

但其實愛無膽佢都唱唔到個種感覺出黎

無用開所以唔知
以我所知Moov / Joox都會有歌詞，但係新歌頭幾日都唔會咁快有
Joox有既都會係第三方歌詞

呀,幾時先出LIVE CD呀

我都覺,
第一次聽嘅時候我諗起叮噹後期隻新主題曲(唔係kelly嗰隻)
唔好打我

個演唱會先過咗一個月左右,
同埋早少少開嘅古sir都未出,
邊有咁快

琴晚黎早訓先出歌 聽唔到啊

等下啦 一陣趕得濟剪到

好似無左啦

仲以為我搵錯左添

我諗要剪得好起碼三個月啦

原來首歌m記有得聽

原來新專輯9首都係Mac Chew編曲
淨低一首係天才？

有無人有新歌backup
Spotify都揾唔到

好彩夜訓,做到仆街仔

頭先食就聽到佢係到播 心諗咁快

好彩早起

YouTube 有

睇左屈臣氏個app
好似最少要買成75枝水先有25/8音樂會飛

cls

軒叔係咪出左新專輯「潛水」？

搵唔到
有冇link

Google個通知出，但完全搵唔到資料

我就係見到Google 通知先問

半夜唔小心流出咗潛水呢隻歌

問佢攞多咗張墊托盤紙返屋企

真大碟

聽住先

好cute

張圖cap到咁長嘅

微博轉過黎
我知有App整到，不過無用唔知係咩名

殘體狗

三叔內置都cap到咁長

無得聽

邊到有得聽潛水?

今年軒仔好勤力wo，出左咁多首歌

75枝水夠飲幾多日

岩岩Spotify落左架 youtube條link都冇左
要睇下遲d首歌會唔會plug上電台啦

應該有plug啦，ig都放埋出黎，搞咩又收番起

去m記聽 隔兩首就係 今日食野聽住心之科學+天才兒童+make a beat+潛水無限loop

ｍ記之前唔係播開環球歌既咩？
ｅ家轉左？？？

唔知關唔關佢兩個代言事 但我今日聽左一陣都係呢幾首，潛水同天才仲出得好密，加間中一兩首英文歌/其他廣東歌

仲諗住佢會無限播小問題 再播make a beat 無限洗腦

你冇錯 其他廣東歌就係小問題同小問題 跟住到翻天才 make a beat

我諗同英皇斟掂左d版權

年底大碟嘛

spotify 邊有落架呀？

晏晝1點左右就冇咗,
用返半夜聽嗰條link就話sorry, couldn't find that

點解我今朝到依家都仲聽到

我估你一早down咗之後offline mode聽?
正常係應該搵唔到嚟聽先啱

改咗下星期先出

早排已經有 eeg, supper

張生係咪去左放假

係

聽完首歌諗起iu首heart

有新曲風係好事 唔係話首歌唔好 當然首歌好醒神
我覺得首歌唱既問題>>曲編詞
得罪講句 首歌既低音，轉音位唱到好虛咁
如果係女歌手或者後生少少既男歌手可能會更岩

森仔一定好過回塘光頭佬

聽到啦 我又覺得曲ok 喎 但聽唔到佢唱乜 要好認真先聽到 等真派台時先聽埋詞 不過live就

尿break兒嗰首

用黎填滿個泳池黎潛水

應該係啦 依加都好似仲係呢首

你又改名

好似去做仙后既野

癡撚線十首歌真大碟
林家謙包6首歌咁多 仲以為新舊音樂人一人一首
希望隻碟高汁

我而家仲聽到 其實而家出新歌plug上電台 再慢慢先擺上streaming既做法好過時

竟然播天才同潛水
不過係好事 環球捧歌手做宣傳垃圾到震 唯一做既好事係簽左老麥俾版權佢地播歌

專登dl 返個 app
單一首歌冇，而playlist 開都開唔到
乖乖地等下。。

迪布泥

血巴依家係咩名？

謝師兄分享

演唱會隻碟幾時出 日日好似中左毒係youtube睇

好耐冇睇電視啦,
真係唔知依家係咪仲用緊呢首

原來皇上同皇后果陣一齊上過美女廚房
重要係傳緋聞果期
好懷念

潛水 好撚好聽

認黃色數字仲好認過個名

認真 除咗Spotify有冇其他app聽到
用緊apple music本來專登為軒叔download個spotify點知仲要下咗架

正式派台到時應該會有好多個平台可以聽到

哦原來係咁 唔該曬巴打

點解會問

fb已經有人放音樂會飛

幾錢張

又內部飛

見到carousell 最平都要$600 一張 自己買水好過

其實係咪買水抽獎

你講完我先睇到有黃色數字

掃qr code掃夠150個

屈臣個apps?

其實 個音樂會會唔會佔一半都唔係軒仔

其實軒仔CD銷量有幾多

我諗應該至少過萬張

My first collection:

潛水 - Single by Hins Cheung

終於出啦,可以狂loop

kkbox

joox

唔睇連登都唔知岩岩出左

出得咁無聲無息...

佢聽朝就會開ig post嫁啦

又咁突然 可以認真聽下啦

平時有買開水 但佢個code係蓋底 唔通我一次過飲曬150支

屌 好撚痴線

好浪費 唔睇好過

暫時覺得潛水幾正
好似幾好loop

同場仲有deep, 立立, 鍾舒漫，曾樂彤，軒仔咪又係青春常駐 櫻花樹下，600蚊不了

拼盤show都要咁貴,不了

我諗應該有缺 天才兒童同潛水掛

其實我連曾樂彤係邊個都唔知

要咁換飛真係好on9

又出lyrics mv 之前拍左d乜野啊

買開都係咁話 不了

600蚊買張飛，咁多拼盤歌手，到時都唔知軒叔果part有無20分鐘

鍾舒漫

谷新人嘅show $600不了

好認同

一啖砂糖show

呢個可以接受,
但曾樂彤真係貼錢都唔睇

聽佢唱K

幾時先再有個人show
軒仔知你睇緊

潛水個chorus幾好loop
但聽啲阿叔講
唔知唱緊乜

六百係黃牛飛，自己換唔洗六百

今年三首新歌都好鍾意

本身上星期第一次聽覺得唔好聽 但聽聽下又幾洗腦同幾輕鬆 係唔係聽得好清楚佢唱緊咩字

一望個歌詞好似tag咗好多佢以前啲歌，但又up唔出

點解條lyrics mv又重post

有野錯咗

蛋記啲野成日出錯成日流出
執左佢啦

軒仔今年出左4首歌 竟然一首情歌都未有

變咗勵志歌手

平衡返幾好啊

其實試下唔同主題唔曲風都係好事

L&L嗰期就成日話d詞人一見張敬軒3隻字就填慘情歌,
到依家人地唔寫俾佢又喺度話好想要情歌

係咁㗎啦 不過話時話都係掛住佢唱作多啲 hinsideout連琴都無彈過

都係 佢唱啲好似缺咁以人生做主題既歌都好正

無咗鋼琴同皇后嘅演唱會

少左和音?
唔識音樂

係老麥聽到軒仔既歌 好新奇

渣ga

搭地鐵係咁見到佢都好新奇

近排見多左軒叔
唔知係咪好事

放完假未巧掛住佢 日日ig cap住等佢出post

首潛水諗起Mika

係咁無限loop嗰幾首

潛水潛左去志雲到蒲頭

咩節目嚟?

《志雲尋志雲》

終於現身宣傳音樂會

佢今朝早去咗早霸王宣傳
玩估歌仔遊戲
答案列表：
弧
男孩最痛
潛水
叮噹可否不要老
缺
老了十歲
PS I Love You
悔過詩
他的故事
期待
無名指的光環
彈
披星戴月
My way
笑忘書

男孩最痛同悔過詩呢啲真係堅高質

期待

悔過詩

悔過詩好正

狐

呢兩個字我諗咗一陣先知原來講緊 狐 同埋 蟬
一開始仲諗有首歌叫彈咩

頭先我都諗左一陣... nice fake

樓上
btw佢估狐個陣勁好笑 悔過詩記咗做悔過書

今朝早霸王個live:

佢話首歌係動物 跟住估狼

近排好鍾意聽翻唱
心目中十大翻唱
聽說愛情回來過、至少還有你（903林憶蓮之夜）、深藍、獅子山下（KKBOX Live）、風花雪（大理花1）、後來（Unplugged Live)、黃色大門、一人分飾兩角（大理花2）、垃圾/絕/失樂園/大開眼戒（Live In Passion)、下次愛你（Hinsideout)
真係推人入坑必聽

聽說愛情回來過、至少還有你
呢2首真係翻聽左好多次

垃圾/絕/失樂園/大開眼戒直情世界級
後來其實都正
風花雪都好聽不過唱得太女性化

我覺得kkbox live入面
深藍 心動 同類 都好正

值得呢

笑到仆街

脈搏奔流都正

見到胡定欣新聞就諗起15號場演唱會.
我好支持張敬軒
但果日嘅安排真係搞到個心唔舒服

為何他會離開你

佢係咪永遠都唔會記得自己有首歌叫 狐

港樂首等了又等都好撚正
不過 後來 世界第一無得傾

做乜係咁推翻唱歌
呢度個首領話最撚憎翻唱喎

其實蟬佢都應該唔記得 係小儀亂估估中

佢唔中意聽翻唱係一件事,
其他人舉d翻唱例子係另一件事,
兩邊都冇人身攻擊嘅情況下唔明有咩問題,
香港勉強叫做有言論自由架,
人人都有唔同喜好架啦,
其他人就因為咁而唔討論得?
你估呢度係鄉土咁會有版主亂bam人咩

條友一早block 左唔洗理佢啦

Btw潛左好耐上下水先

又係個假膠? 我都block左

佢唔鍾意咪迫人改演唱會rundown囉
好威㗎

講唔過人就轉話題
你地中意個rundown都可以集氣話想keep,
你要開post推冇人阻你架喎,
成鳩日好似怨婦咁話人搞到佢改rundown,
又唔諗下點解同樣都係網民嘅你地冇辦法令到張生keep返嗰part

利申:第一次睇已經係cut咗歌嘅17號場

我地用真account一個個咁留言點夠人地洗版咁惡呀？

張生都話你地呀

張敬軒唔怕得罪：有啲人覺得俾咗錢係老闆

又"你地"
關我撚事咩屌你老母,
好老實張生改唔改rundown我真係冇乜所謂,
你地到呢一刻仲嘈緊呢樣野其實同班15號苦主一樣咁煩膠

你"地"冇份, 咁你地個首領帶頭欺凌個藝人姐
浪費晒人地d心血就扮晒冇野

英皇同張生
我係你地以後就咪鬼班呢度d人

原來佢開呢個post就變首領
提醒下你,你都有喺度留言架,
唔通佢又係你首領?
同埋嗰日帶頭洗ig嗰個好似真係唔係佢喎

仲有一個問題諗唔明,
你地唔係都有好多人喺ig留言話keep rundown咩,
喺Ig張生自己d相留言俾張生睇到嘅機會唔係仲大機會過要靠@嗰堆ig post/連登留言咩
前者幾乎同直接同佢講差唔多喎

唔記得取消KKBOX

呢個post係邊個開？咁都叫唔關佢事？

我就係為咗要話俾人聽呢度既人有幾過分
先開acc同入黎留言咋

我講緊ig洗板喎,
血巴係有講過話想cut,
但洗板嗰班唔係話投sidetrack然後再去ig洗咩?
唔知係咪我未追哂post,
但你講緊嘅帶頭洗板應該係另有其人喎

但最先係有班人去佢ig屌佢
d留言係有提連登
又狂quote ig tag佢果幾首所謂連登神作
到第四場改完rundown, 先至大批fans留言叫佢唔好改
都已經救唔返啦
同時間連登已經放晒煙花叫好啦

證據

先搞投票，後發動洗版

英皇同張敬軒
你地睇清楚
呢d所謂fans係咩人
以後唔理呢d人就啱

如果係講話要洗ig板,第一個應該係呢個

再之後嗰張粉紅色圖,係另外一個,亦都係搞投票嗰個

當然,你可以話佢有份推,
但真係唔係佢帶頭發起喎

好，就當佢唔係源頭

佢有系統咁不停開post推
威力已經大過原post啦
連登邊個唔識血巴呀？

如果咁都唔叫源頭，真係無話可說

但我印象中佢地洗板嗰時好似已經有人屌返佢地轉頭啦喎,
之後陳生又好似話過冇乜人去洗(我當時冇去ig睇過,唔知真定假)
咁到底係點解

第一個字就係quote
我都冇話可說

其實講到尾佢只係想入嚟鬧血巴
丁巴又何需勞氣

屌做乜尻
講下自己意見又話人欺凌

隔咗咁耐又黎第二次世界大戰

屌到人地一文不值叫比意見
集體洗版都唔叫欺凌
連登邏輯

有冇洗版，你自己去佢ig睇下咪知

連登屌足咁多個post
英皇班人又有mon
咪on99以為好大件事咪cut歌囉
呢度d人屌軒仔d內容都比人quote晒上網媒啦
講到尾咪又係連登仔自撚私, 迫人迎合自己

毀完人地既心機
攞到自己要攞既野喇, 唱晒你地d sidetrack喇
就話都過左咁耐
連登仔真係好野

有無諗過你都係罵戰嘅源頭?
以為自己啱，點知連巴絲解釋都唔理
係咁鬧血巴。
先利申，我係cdrom，我見住塵埃已落定呢位巴打話要推到唱3首sidetrack，然後睇到佢一手一腳搞投票。
血巴quote舊post，就俾你當源頭。其實你係咪連quote呢個字都唔識?
血巴最多叫有份散播，但唔係源頭，正如我同你講軒仔開show呢件事，但唔代表我搞到張敬軒開show

仲有根本無唱曬d sidetrack

其實已經冇人再討論hinsideout既缺點同冇罵戰，個個都開心聽緊岩岩出既新歌，你又再挑起火頭講番之前既野，你咪又一樣毀左張敬軒既心機，佢出新歌係想大家享受佢既歌聲同成果，而唔係俾你不停翻舊帳去蓋過佢既新歌

你地班友緊係唔想人提啦
呢度個個有份推post叫人去搞佢

阿「血姐」不停推post叫人幾點幾時幾刻去ig洗版喎
佢直頭係千古罪人

吹雞搞人好威威

你冷靜少少聽人講好冇？唔好覺得同你意見唔一樣既人就係你既敵人，你睇番我幾時註冊就知道我由頭到尾都冇推過post去改rundowns ，而你繼續係度問責有咩用？你想佢地同你道歉？同張敬軒道歉？你咁樣同你之前鬧嗰班15號苦主有咩分別？鬧完屌完道歉完，又點？忘記背後，努力面前，每個人既生命入面一定會有缺點有做得唔好既地方，但係過左去就由佢過去，你點鬧點追究都改變唔到，hinsideout個演唱會亦一樣，可能今次你覺得因為網民意見而改rundowns 唔好，你覺得網民因爲個rundowns 唔好而要求改係仆街，但係凡事都有兩面，唔一定得好或者唔好，唔好太執著啦，因為就算你執著都冇用，因為個世界轉緊，life must go on，話咁快張敬軒下個月又有音樂會啦，輕輕鬆鬆開開心心咁去聽佢唱歌，J下張敬軒d相仲好啦 太執著既話自己都唔會開心

下一plug係情歌 終於！！！佢等到啦

年底岀大碟

點解會知

今日吒咤樂壇訪問
唔知係咪佢演唱會講死去活來個啲情歌呢

係就好
不過唔想黃偉文

你同呢度個po主講叫佢屌少啲張敬軒好過啦

最睇唔過眼係搞大左件事左
就拍拍忽屎扮冇野
之後又扮返粉絲

陣間整返首霸氣情歌呢類歌名嘅...

林夕歌好似好聽好多

樓上單機啦你

追完post都睇唔明為乜又入嚟撩是鬥非 完啦好嗎
我簡單啲一句總結曬啲指控

連登仔即是原罪

訪問話降兩度有instagram 但搵唔到

你而家咁做都一樣想攪大佢同一樣係扮粉絲

第一首估十世都估唔到

兩日無追post一入黎就

佢自己唔記得啦

搞亂人地個show連一句sorry都冇
搞晒人地成個團隊, dancer
有人指出件事唔啱就係盲粉, 打手
唔知就追下post啦

連登仔世界第一

英皇你地睇到未？

睇一睇原來你就係之前無啦啦紅色大字我個名個位,
演唱會post我由頭到尾都冇提過同rundown有關嘅野就俾你鬧,
我喺嗰幾個post講過嘅野係Joey/Joyce/黃色大門視線受阻,
前兩個係嘉賓,仲要有一個係fake news,
黃色大門嗰個我亦都有講過主要係個電視位置問題,
其實唔太關個表演本身事,
另外當時已經有人同你講過發起人係陳生,你唔理,
上次同今次一樣,
又係鬧人個pt俾人駁完之後又轉另一個話題夾硬搵位入人,
你真係咁想英皇睇到不如再直接d,
Sd email/Facebook inbox等等直接話俾英皇知,
你咁樣潑婦罵街無補於事,
因為無論你喺度點鬧都唔會有你期望嘅結果

由吳哥窟流傳兩年得十幾萬Views開始，到英皇請King Jer炒起個concept，再到降兩度首次facebook live，最後到大理花2同開騷前，歌迷喜愛、討論嘅所謂降兩度其實只係翻唱女歌手作品嘅張敬軒。而Hinsideout入面嘅降兩度係一個張敬軒團隊塑造出嚟嘅一個新人物，其實係兩樣野嚟。結果多咗設定嘅降兩度不幸不受觀眾歡迎，成件事學佢自己講，係整個團隊錯估咗降兩度嘅能力，大家想聽嘅依然張敬軒
結果軒仔決定順應市場反應改Rundown，我認為係好事。樓上可以諗諗，成就到六場紅館嘅，係猛推翻唱女歌手作品（慢歌）嘅張敬軒嘅網民同打手，呢班都係街客，團隊冇可能唔考慮佢哋嘅反應

睇乜撚野到呀，你估佢地真係成日係到Mon Post咩，咪傻啦

潛水mv未出
又攤凍哂成件事

事後分析的確係咁
雖然我個人睇降兩度其實都好enjoy

首領

你都幾戾橫折曲

自己錯仲人地唔去糾正你錯

"你殺左人呀" "你唔阻止我殺人???"
我真係屌你老母, 有爺生無乸教

蛋記幾乎次次都係咁,
不過我寧願佢地睇過哂冇甩漏,
遲少少放出嚟都ok
經常放出嚟一兩日然後又有野要改就重新upload,
d views又要重新計過

剛剛loop緊 無名指的光環 見到下面個Comment 笑左

hi 搵我?

缺又咁天才兒童又咁

話時話 有無人知屈臣氏音樂會係咪真係得儲分換飛

好似可以買米抽

希望呢個唔係佢演唱會講既音樂會

呢個我都見到 買米機率似乎高啲 屈記嗰邊第1日已經有3/4百個人join

潛水mv會唔會好似天才兒童咁拖成個月

點解冇人信真係換到

好幸福

要咁課金 不了
啲水買完都唔知點飲

我買完都係擺係公司同同事飲，一個星期就飲哂，買水換都係用左$350，但係有兩張飛，其實都抵既

想問係咩zone架？

想知咩zone +1

唔會掛
個曾樂彤出得嗰一首歌，翻唱其他歌頂多都係一兩首？

紅區咋，不過好似唔同換票點換既區都唔同

之前訪問話五人組合咁款唱 應該個人既話都唱下一兩首啦 近排佢地全部都默默出曬新歌

當年佢同deep上勁歌演出災難級
兩個鬥搶，完全冇夾過

呢個？

係邊度買$350有150枝？

唔係$350有150支，而係用$350買左90支水，其中60支係星期六日買，再行夠7500步有雙倍分，所以就夠分

exact7ly
首多得她聽到好老尷

祖兒ig story有幾句軒仔係仙后餐廳唱歌既片段

潛水mv 9/8出

拖咗兩三個禮拜

啱啱先睇到

又笑皇后

Best friend 呀嘛～ 好有愛

今日中午12點youtube見

有冇得直接買 唔想抬水

潛水真係愈聽愈好聽

有人賣$1500 痴撚線...

今年三首派台 我覺得潛水最好聽

演唱會藍光最快幾時出

軒仔講大斌仔

DVD出左之後兩個月

英皇今次手腳有D慢...上次王菀之 張敬軒個SHOW~兩個月唔洗就出左DVD

可能剪完古巨基先搞軒仔隻DVD

但我要blu-ray

基仔果隻都唔知開始剪未

唔講啦

慢慢等 等到心癢癢

有無人知live dvd幾時出

軒好似年尾會出多首歌 聽佢講一季一首 好撚期待

仲要係佢恨好耐既情歌

好想睇佢今年橫掃獎項 最好拎齊男金同最喜愛男歌手 真係會開心都訓唔著

今年又有古巨基又有陳奕迅 好撚驚
不過好想Hins掃哂啲獎 好期待

唔理咁多啦 軒仔今年咁勤力 又係咁出歌 又演唱會又音樂會 係歌迷既真係要集氣 軒仔會要拎到既

等佢開sidetrack 演唱會

最喜愛唔想再見到偽毒拎

個偽毒真心唔掂 好想知00後因咩鍾意佢

仲記得開演唱會個排，d post推得好快
而家......

仲要至尊歌曲

可能出咗live CD 個post都未爆

缺

好想缺贏大獎 但有陳奕迅首漸漸頂住

係囉 連佢出新歌都好似冇乜人推咁 希望音樂會可以多啲人討論

漸漸好似好普通 唔想eason唱咩都攞
好唔公平

個濕鳩音樂會就唔好提啦
入場票都難拎 點討論

其實缺傳唱度etc都唔算高 首歌好似唔夠班拎
不過咁講 今年好似都未有咩歌跑出

Fb好多人放既
250$都見過 但諗起係同其他唔識既歌手開就不了

同感 根本係捧人show

對比前幾年
今年已經好多大牌歌手出歌

有時唔係好諗得明
點解吳業坤2-3首歌係YouTube都過千萬view
軒叔第1首 點解會咁
點解呢個年代高質廣東歌已經無人聽

唔好拎坤哥出黎比啦

死廢野

其實我都唔明
hins啲歌嘅click係奇低
明明喺香港已經係最紅嗰啲
但係啲click唔多
最紅嘅青春常駐都係得4.幾m views
其他嗰啲咩偽毒 咩dear Jane 嗰啲下下千萬views

hins出新歌仲要無人聽潛水出咗4日得6萬views

咁講 返而偽毒 濕扒個埋買views

輯仔喱首歌愈聽愈上癮
明明第一次聽怪怪地

903黎講，暫時至尊歌ap係天才兒童領先
不過坊間傳唱度好似缺高啲（當然漸漸仲高）
如果潛水冇被勁bam，男金都應該係軒仔囊中物
eason太遲plug歌，歌手獎好難有得鬥

eason都唔志在啦
最好就拎晒男金同最喜愛

呢首歌係佢今年最好聽嘅歌 我覺得
最高質就缺

仲有至尊碟
如果年尾前出得切碟的話

exactly有呢種感覺
明明佢d新歌多人聽過
但觀看次數好低
不過電台播得多係真

但如果想首歌更多人聽 YouTube係最有用方法
最多人聽歌會接觸的平台

香港人，特別00後特別冇taste
有乜計，鐘意mk文化

鍾意mk文化都還好
而家啲細路係鍾意埋啲濕鳩泡菜星，再唔係就抖陰

覺得天才兒童同缺一定會入十大 潛水就差啲 同埋依首唱LIVE真係好難
至尊我諗一定係天才兒童同缺其中一首 因為我覺得兩首都好有共鳴
最喜愛就真係要睇下hinsfans夠唔夠力量投票比佢
始終偽毒咁多MK 小學雞fans

兩首只得一首會入十大，903從來唔會俾兩首十大一個歌手，最多1.5首 通常會上高ap啲嗰plug
至於最男，偽毒上年都收收地皮，今年更加冇可能彈得返起啦，反而eason先係由始至終最大競爭對手
基本上軒仔可以話叫緊四飛（至尊歌/十大、至尊碟、男金、最男），但其實除咗男金之外，其他三個獎都同時有機會俾eason搶曬

你地唔講真係唔多覺出左新歌

好似冇喺ig以外見過宣傳

尋晚聽到佢唱傾城，難聽到一個點

好想知點解有人會覺得好聽.

高ap咁咪天才兒童 唔好啊 首歌麻麻
想係缺

我都覺得缺正啲
不過算啦，分獎典禮呢啲大家都知咩料，有就當bonus，冇都唔緊要嘅，最緊要佢繼續用心做好音樂姐
利申 非粉 純粹路過討論下今年形勢

其實 兩首都好正

演唱會坐喺搖搖板度唱好正喎

我覺得天才兒童啲詞有啲柒 黃偉文

唔想俾外人睇到張敬軒首歌咁柒

agger 個意境ok但...

通常攞獎都唔係最好聽個首

缺有新意咁多 又夠正能量
好過俾智障兒童1999啦

中肯

缺個旋律易洗腦

天才兒童先洗腦喎
56x啲大路k歌旋律

缺要聽多幾次就好洗
天才兒童係一次就入到腦

想佢出咗專輯先
想rip入player

不如咁講
view 數唔等於實力
個人內涵, 音樂造詣係youtube睇唔出的

唔係針對任何人, shiga 都係香港最多view 數的歌手 , 但係唔係一流歌手吧

你估仲係以前咩,
幾千萬view 點買呀,
youtube 都識filter 定識別啦

所以
只是太愛你 有千萬view
我信係真係咁多人聽過
不過有時張敬軒新個堆MV d view都奇怪地一日內升得快

缺份詞岩後生聽 始終熱血有共鳴啲
智障兒童岩啲老野

唔關事囉
兩份詞帶出嘅意思都幾好
但天才兒童份啲用字真係好柒

個名已經柒

哇 破新低175一張
到底個音樂會有幾伏

150已入手

搞手只求打個和

view數甚至係串流平台排隊都唔代表購買力，
JW、偽毒坤、Shiga、欣宜、林奕匡已經證明咗呢樣野，矛盾一生、到此為止、高山低谷嗰啲歌就算有幾紅，都只係帶來路人知名度同人氣，做流量明星。
只有死忠先會買碟同睇演唱會，上面嗰啲一首半首大hit係唔足以令路人變死忠，所以呢班新人嘅銷量係一般。
但軒仔唔同，出道多年死忠不斷增加，就算歌唔hit死忠購買力依然強勁，對英皇嚟講咁樣已經夠。畢竟流量明星冇可能一路維持高流量，但死忠係唔會走。

係唔係離個台勁遠

軒仔的確多死忠

會展個場咁西 除非藍嘅姐

有保留 上次演唱會...

西都無人有 睇螞蟻

英皇好識玩
知自己公司冇個出到黎
近年簽晒最勁果啲返黎
軒 基 克勤
到時造皇都易啲

軒就主攻後生
基就中港兩地走 多情歌又老一派歌手 年齡層平均啲
克勤就上一輩
咩類型既fans都吸晒

但deep 洪卓立 鍾舒漫都紅唔起 而真心我都麻麻地佢地

Deep紅過啦，不過唔潔身自愛所以霉左啫
後兩者歌紅人唔紅

所以音樂會咪擺軒上臺 幫佢地吸多啲粉絲

立立同deep呢排好似有新歌

曾樂彤都係

又變聲

Carolsale $130兩張
遲下應該一張綠色紙可以搞掂

屌 早知遲啲先買

其實如果Live DVD 同 blue ray出咗
會大概賣幾多錢？

美女廚房將於8月18日播出

一日？點解又要有佢地 可唔可以搞個人

又要跟班二三線歌手 泳兒都算
唔好浪費咗個show啦

不如改做軒仔sidetrack 音樂會 反應一定好勁爆多

可唔可以係容祖兒呀 又話英皇有週年音樂會既

btw 美女廚房好似唔係今個禮拜岀
岩岩電視見到預告係澤囝個集

其實潛水呢啲派台歌點都會要唱live
佢會唔會唱到炒車

啲歌詞同個節奏仲難搞過不吐不快

不吐不快佢應該唔多練 上次演唱會都唱到CD嘅8成
練下應該可以唱好啲
潛水真係唔知 好難唱
佢今出啲歌都咁難 都唔明點解
自己都未必live唱到

其實上次演唱會唱不吐不快係算高汁 係聽民意而唱姐係佢根本無太多時間練到 佢差唔多首首都唱到CD 好撚正

佢上次不吐不快算ok啦 對佢嚟講 記歌詞先係難處
不過其實佢今次演唱會我覺得有某兩三首歌唱得唔算特别好
不過18號嗰場就狀態好好 首首都好高質 瑕疵唔多
井佢以前唱好似有時都會有啲位唱得唔好
但今次唱得好正
18號春秋又勁正

18 19號已成最大贏家

又黎

無止境

好心咪提啦

等出碟

sorry 無留意到
我淨係講佢狀態 無講rundown嗰啲 我以為ok

岩岩聽翻港樂隻碟真係好撚痴線 好多位都有真音爆上去 假音都唔洗 如果黎多次港樂就好了

佢港樂嗰個真係好勁
而家都唔知唱唔唱得返

咩黎 聽都未聽過

有地產代理報料，指英皇旗下歌手張敬軒於三年前以「破頂價」1,530萬元買入的北角天后廟道56號逾千呎舊樓單位，3年「SSD」額外印花稅屆滿後隨即放盤，叫價1,650萬元，呎價16,035元，與當時買入價比較只高出7.8%，若扣除代理出入佣金及釐印費等開支後便所賺無多。土地註冊處資料顯示，該放售單位業主為「zhang jingxuan 張敬軒」，買入時間為2015年7月30日。該物業已有62年樓齡，單位實用面積1,029方呎。

中原成交紀錄顯示，天后廟道56號今年5月錄得成交，一個同面積5樓單位，成交價1,380萬元，呎價13,411元，張敬軒層數叫價較之高出接近兩成。而張敬軒當日所購入的單位，成交價創了該舊樓歷來新高。

無錢就開show啦

又有新搞作？

依家先走黎賣樓，等錢駛

個音樂會 300/1 第十行 買唔買得過

張敬軒 HINS (22) 孝感動天又有新歌潛水天才兒童1985缺黎緊又有音樂會年尾終於出真大碟！！！！！！！！！！！！

近距離睇曾小姐 緊係抵

邊個黎 無聽過佢d歌 好唔得？

清楚地睇佢整容樣

不過呢d show都預軒仔唱好少 應該都係5 6首左右

推爆佢啦